[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5850)

豬到傻

搶輸咗

新sir

回氣6點再黎過

比我贏ok?

認撚住條仆街

草果然正路d

個樣幾串 又有d支味

兩揀一又揀錯
盤田贏臭腳輸

臭腳刷角

得到補時果球仲易入過12M唔係打假真係唔信

大波E神今日執到笑

12m入左就冇咁多角，記得認住個19號

條撚樣柒到 搵隔離個個射失都冇咁嬲

唔好咁串 等陣買完球拍 轉完運返來復仇

有冇下場馬水

松鼠有九成會表演半7全7 or 半7全8

梳唔買大波了

召喚滴露巴

屁馬臭腳刷角

又話R6

一撚樣

佢唔上水打救我就all in雷神p了

松鼠cup唔cup到 或者和

尋日老豆叫我幫佢買左條馬飛中左 同唔同佢講好

飛腳幫幫手啦

雷神好唔掂

睇下中幾錢

唔講然後派晒佢

凌駕 嘉應
有冇人同路

支持

巴打有咩心水

飛腳

6點東京了

all in左

凌駕明明前2仗全程3疊入p好叻
但呢近2場又突然冇
好心大心細

點會買腳 都第二硬 對面護級

Feel到滴露巴準備上連登

你個名

閪鼠之力追和未

今日有運
買不死鳥No goal3倍 佢炒9左12碼

跟

松鼠追和可以?

真係比我估中 半7全7 屌

冇啦 一粒都仲可以叫 兩粒真係取消關注算

護咩級

馬會國安比外圍最高水

護級？

有無馬水

6點嗰場係咪邊個贏左就出線？

係啊 16強

松鼠唔識踢波？

fc西京 我屌你老母

賽前排緊第3 點第二硬

臭腳dllm

松鼠！

繼續祝黃蜂全隊斷腳中肺炎

30

取消關注
-500

含撚3比0

松鼠笑到

松鼠 取消關注

大獲 啲角冰撚到

等滴露追數

炸左

取消關注了

臭腳半2全2得唔得

唔得

山葉角球 飛腳比多球

支持唔得

抽少少水 比返佢
大約五成

咁都要贏架！

同得到空難肺炎隊一樣

12

仲有幾場要踢喎

1-2

山頁 半七全七

得

腳！

杜蛇 玩撚完未

細波 針！

山葉角球

細波針

唔敢睇

幾多人跟左杜細波

臭腳入多球穩陣啲

今日細波無運行嫁啦

除左甲府風林必細

平注跟佢唔會輸啦 一場半場

我

屌你得島 串咗臭腳2.5

屌多一球pls

柏德嚦咕！

Allin慘死

好腳！入多球！

人地臭腳半一上盤就正氣 得到就一粒都冇

日職同日乙嘅分別

救命 松鼠廢撚到

滴露巴

松鼠半2全2 易到

腳

杜蛇重心慘死

松屎半7全7

屌你老母松鼠輸唔到就上啦撚樣

經過上場松鼠3:0-->3:3，都知依條閪波黎

半場開波未射過波

仲要主場對緩交妹

松鼠追和有冇人扮松鼠叫

嘉應P得返1.5

真係好撚黑仔 明明買臭腳2.5x山葉最後買德島1.5

仲係7角點搞。。。on9

山葉 松鼠刷兩角啦屌你老母 半7全7

9wp
9-1 qpq

角球冰到

屌 又比日本波撚鳩角球

松鼠冰角

一講就有

松鼠磐田有撚波入

3.5快啦

11P allin

屌 13-8咪好

之後再冰多15分鐘撚鳩你

比狗死埋
笑撚柒到

閪鼠媛交上身讓2追2 ok

松鼠畀多角

松鼠比多角

唔記得出水 10 1 100
對唔住大家

唔係雷拉咩

lm

Lm

1

有

我了

隻快樂琪琪跑到P

中左請派下盤差

要入早就入啦下場算

算啦 松鼠d人踢咁多場仲邊力入波 叫飛腳好過

等左你10幾個鐘你依家同我講啲咁既野

臭腳個場比多球

black list松鼠

生生勝勝贏到 101100

遲lm

ok

買13》F

8入咪好

好

買唔落手

中等你追數

點撚樣睇中隻8 呢個組合

中

pq都好分啦
8號成46倍p

8p cls....

睇鬼到咩

慣左得兩隻熱門就全餐搏爆 差小小

冷到癲

比多場 相對冇咁大信心睇你敢唔敢
R9 試吓 6

得返10分鐘 一角難求 屌

算啦 呢啲點會捉到

加埋收幾多

想要水多啲

點都跟下

垃圾松鼠 一球都無 含撚啦

杜甫
比場真係穩陣嘅轟落得唔得
下下中一場輸一場好曬時間

$2000 我玩好細咋

老馮咩

冇人叫你一定要跟佢

馬仔都係以少博大

山葉 松鼠一角

冇真飛都跟怪自己戇鳩好過啦 走去怪人

8號成46p

幾廿蚊贏2000夠晒啦

老奉？

你都on9 奉旨出嫁？

松鼠班賤種要爆8.5s就一早爆啦 宜加又要震 屌你老母

無架喇 預左神8 馬會唔會死錯人

捉到都係10蚊

中你 留payme

威到

你都知佢啲水廢就靠自己實力啦
波都唔識度就咪撚柒賭

你唔好咁多廢話啦
有得贏邊個想輸呀
如果佢真係可以場場贏嘅話 就唔會喺度同你講廢話啦

屌你老尾 角大呀

（公道嘅)

再多句 波po愈黎愈撚垃圾就係呢啲撚樣 加埋堆賭都無賭 齋乞錢既死職乞

半2全2...下半場踢黎為咩?

人地攞把槍指住你逼你買啊？

腎你老尾 角大呀

補時客兩球 完場2:2

多謝滴露巴贏多d

買左黎水榮place 再中埋8 place +100k 88 all

乜撚野

屌 日本撚角王

屌下你睇下大唔大到

應該難 屌完我開硬角細 等輸

屌你老木角能

頭一tg 100

真係中pq

快到

pk 冇人留既

吊買左郭能獨贏

又輸

我係想挑戰角細巴

你咁快

痴撚線，出水要老馮中
輸左不如叫佢賠返錢比你丫笨

佢真係癲 之前見佢兩秒留

原來姓黎既

閪鼠場波腰斬未

入條撚到....下半連門都無射咁濟

真係一角難求 屌

輸能左

晚安我的朋友

佢話佢留tg 勁快 想同佢一戰

收到拎黎跟你r9

SG我至mean 之前你個爐仲係唔係到

馬仔追番德島

場3波西撚到咁

Q

又執幾多

做職乞唔係copy 定tg link 同每一秒f5 =廢物

上面咪講左 出緊去買羽毛球拍 join??

半7全8 癡線

屌 終於9角 感動

入多粒會無命咩屌

出去買KY join?

99999999999999

屌你老母 一早爆啦 比假希望把撚咩

得啦 行啦 講廢話

估到佢啦

生生勝勝求你生性

松鼠

我以前都係咁

屌你老母一個下午冇6k

中六寶派10 3 1000

食啦屎啦屌佢老母

當你有能力就會變左派果位咁解 你成功左

閪鼠一球都無 係公道嘅

兩日加埋輸2800
求派

閪鼠 角盤係咩？8.5？

屌 唔起身好地地
一起身見到日穴走地
手痕禁左11.5 12.5s
一起身jump 10k

6點買咩？

8k

上次你先贏左幾十皮

唔小心del左

兩日先2800好意思出黎乞

願賭服輸 求你老母咩 當呢度係乜？

我了
一按即 PayMe！

慢咗

清晒倉

jm9

收到，一陣出

r7買咩呀滴露巴

慢了

幾百30嗰..

杜sir真係好禮貌
啲人乞水仲喺度串串貢咁

我都想中 但仲有4關

日乙又針

唔係應該出水就人情唔出就道架咩

Btw杜sir可唔可以出場唔係盤嘅
事關而家剩返嘅錢連盤都買唔到

屌柒佢啦痴線

依場仲唔係田雞

佢都算好好無屌7我

gun

幾點會岀

乞唔係問題 俾啲尊重先啦

杜蛇唔好理呢啲人啫
繼續出水，跟唔跟就由得佢

我買馬買幾十蚊 唔識玩8+1buy

而家啲人惡到

永遠記得雙巴-1

多事啦 啲乞衣 窮撚最撚惡呀

針左當輸返之前跟杜蛇贏果啲，等你下場

哇 諗住吹下水
上嚟留兩句比人屌反皮
Sorry 杜甫 真係冇惡意 純粹吹水
對唔住 我以後潛水

依場經典個時PSG1-1
我都質疑開唔開到-1點知最後開到

暫時27中19
心靈重心
北京主勝

跟你學做人好過學賭啦

連輸3注下盤
買下盤要驗腦

70%

穩陣不

lm先 我轉頭屌爆你

你快死啦 柒撚左想咁樣兜

冇紅包大字穩陣

R7 123PQ買唔切心靈

吹水咁嘅態度

補時入 真係大大聲嗌咗出嚟

對唔住
要深潛鳥
有緣再見

all in左北京

紅色

易撚到4倍win

波馬雙殺

針

咁都唔算屌咩

全黑蛇波馬齊中

遲咗 lm

斷左

隻糖糖贏到甩哂
潘到底騎乜

你中国人？玻璃心做？
波台係咁嫁啦
洗唔洗加請問同唔該呀

滴露蛇可唔可以開班教度馬

請問孤單蛇安好嗎

穩陣
睇好北京拎冠軍

50k....

對

越走越順 我屌佢老母

改左名

靚仔過金城武

波台係屌開人 所以佢都可以算係屌人架
個種怪責既語氣都閪啦
屌人又唔洗句句都粗口先叫既

輸咗啊？唔甘心呀？自己度囉

跑成點

公道既

跟人水仲咁既閪態度
冇人要求你跟佢

大個仔咪咁小氣
小朋友咩

一陣國安法會唔會生效

屌你杜仔被人屌都咁好禮貌既

樂哥真係廢到 咁就斷左我六寶同差d斷t

要北京 有半條屍驗腦掛

願賭服輸 派你老母咩 當呢度係乜？

123PQ心靈屌你老母

田泰安全套騎王穩未

沒買 岩岩同Eason出左觀塘海傍揀位跳

佢腳大波執十幾個wo佢話

今日好多人出海船p 唔好嚇親細路 兩個入新娘潭算啦

佢all in左杜甫飛腳2.5s

郭能下場有機win

船就有 船p就唔見

你有冇聽過伊神買細波
佢撚鳩你

R8獨贏全餐

精彩勇士

海 你推Eason落海算 唔好死

佢連燈出反水 佢執錢執到手軟

4-12做愛q試下？

真係唔洗
我係打滾幾個月，比人插唔少，依然屹立不倒
反而波台個個月都轉人，成日屌我既，應該針晒多過上岸

浸死好辛苦 我游bb池都會腳震

立即屌你

有冇馬水

串到

針曬係到0了

14號點睇

allin 田泰安騎師王啦

我屌你老母

第8場點all

所以話你係杜狗咪咁解 啲人仲讚你EQ好 小器到呢

6點先有球賭

田雞直落3寶

獨贏全餐可以玩下，我就係無買隻12 利申鳩買10蚊

咁撚串既 讚錯你屌你杜狗

北京主勝定盤好

個時贏300k之後cut account 狂出燈水 害死幾多手足 你又唔撚提
好啦 連中返啦 而家就話鳩啲人針柒晒 得返你係度做台柱

屌你老母啦 杜狗

老老實實杜蛇快點指點我，輸剩1k點部署好

我屌你杜狗

公道到咁

正評

輸淨0蚊點部署好

公道

沙蛇

而家唔係仲買得咩

cashout 啦

花蛇好球

睇清楚你地個杜蛇 份人幾撚陰險 幾撚衰格啦
班信徒仲吹奏佢？？

想輸埋佢？cashout啦

係喎 以為第8場就截

1.6好過收息

公道到咁...

我沙

杜仔

冇人話信哂杜蛇
你鍾意跟咪跟

你係公道既

唔知嘈乜屌你信咪跟 唔信咪唔好理
屌乜柒 佢殺你全家咩

乜撚都假 6點狗會精選假波
買乜撚好

馬仔比狗賭

屌咪屌 傻閪

差d以為5號無前3 嚇死

6點重點 FC X京

狙擊又唔撚得 你都係收皮啦 刷鞋狗

南京？

我上左杜甫號跌左千幾二千蚊
唔通我又屌佢老母咩
又唔係佢迫我買

西京

中‼️

巴打你都係深潛啦我積落唔少仇家

你跟水仲要輸錢 咁撚醜既事 都講出黎
而家係咪無錢驗腦？

想重注支那攬炒

西京燒好味

勸你唔好出聲

睇好北京冠軍

知唔知跑咩

周sir fatfat

鱈魚

我上船贏錢 可以嗎

好彩三寶有拖到6號

咁都好啲 無咁柒

最尾100米度爆到傻

6 5 14 1乜撚野1.5連連歡樂影都冇

遲早捉佢老婆出來騎

真 一陣比其他大蛇圍插就唔好

樂哥食晒屎

估唔到咁撚絕

3 12 拖全餐針

你係咪傻撚咗邊有贏梗架

今日又輸返琴日贏嗰啲返嚟屌

真係會長之星

北京真•重心？

買 1 ，5 呢隻14篤爆

想買4同6號位置Q

退出留番1k好過，三衰六旺無得唔信，你成日針衰緊

R9 6p 真all in

買左12 14

我出場場都係重心

你都知你仇家多
幾個月前係咁出毒水

平海飛星當掌星買？

Gun

巴度

亞冠一場過？

主勝定盤好

中哂腳 拖左3

Yes

以後唔再買馬，鳩篤冇次中

無所謂啦
其實我又唔係莊家預知結果

人地而家自稱台柱 你咪煩啦

差0.2 一定揀盤

其實你出個啲水你有無買到

無ac無買

係公道既

唔賭特登入黎波PO R水吹

面皮厚黎講都算係婊婊者

波鋪日常
杜狗》杜神》杜狗

陳雲個fd

又四條煙又雙天至尊

馬主爛賭到

似你囉 唉

以家都係

北京？

一陣邊個敢買北京國安對家 我會mark低晒佢名
有咩留返同李桂華講

穩陣

樂哥

唔好

我討厭政治

位置Q 4拖6 7 試試佢

買北京
唔知送唔送電視機呢

杜奧巴做送貨？

FC強陣‼️

FC必勝，輸咗我俾返你

支那一齊仆街啦

擺咗喺度遲啲先再玩算

北京d鬼好撚勁

唯有休息吓算

fc 100%

杜蛇亞冠出唔出水?

你一日擺係馬會最後咪又係輸晒

出左 北京勝

燈鳩支那冇得輸

真 輸贏都開心

心靈對衝法

FC東京想守到打加時

5後防, 同神船上場個陣一樣

咁單跳呢
又或者連中完之後連針
算咩

重點唔該

咁點買

大家都很懂個9upper玩法

All in北京

天天精彩贏硬？

乜都唔講
杜狗！！還我血汁錢！！

東京真係穩如_____

今場賢仔要再錄過

次次買完就回飛

咁都有正評

屌你老母何妖騎乜撚野

滴露隻6真係有 4.4p

有無賭神買到8號

買多注溝淡佢

FC X京 角大

屌回飛 早知等尾盤先買

北京大回！

咁cash out算

國安法大船？

邊個敢唔支持國安我會篤佢灰

🇨🇳

波針咗7K，心灰意冷買馬，下場醒目W 10 1 100，雖然係馬但係希望有人幫手嗌

加油

愈回愈愛🇨🇳

Gchi

祝中

FC 半大號

6拖4 7 針

血汁錢

波多野豪 守龍
準備比萬人中出啦

踢完場波 中出埋波多野結衣

跟水算

醒明勇駒 + 馬冠友 點睇？

I I I was born in Beijing

我全場只嗌一隻

好 一齊叫

跟杜蛇，追返德島果1k先屌

會唔會轉平手

角大2.15

諗多左

要有

2.15 高水

平手即allin

？

撐黨安法

如果國安唔贏波 我打去舉報東京

有冇人派

你

半大3倍無人入？

You

杯賽一場過好少開大？

買左無講姐

場俄假主回到咁
又飛到波到？

北京強陣

杜蛇出咩？

你派比我

北京勝

尾場有無水

平海孖寶唔中 派唔到

準備開車

國安今場打真軍

買左國安
就算東京贏左都開心

國安法必勝

2.5 b
下盤

東京強陣

國安法大船
95分鐘後先調轉槍頭撐返大家

2邊都強陣 ?

開左咪大把人貼事後

淘汰賽一場過唔強陣 下年再踢？

北京班鬼高一班

北京落飛了

收到外國大莊料
有9成飛落左國安到
輸得

唔係
FC東京唔係強陣
東京係超級守陣

國安先係強陣

國安上

支那首都 vs 日本(偽)首都

國安超級大船準備觸礁

北京

國安輸 我都好開心

崇日撚

差d睇錯做多多利高

漢奸是你

我買左國安ga

殺個波sir出黎搞死晒

波post大勝日

崇日撚 我報左國安 你等收皮啦

東京半和

中國加油

要跟了

我係中国人呀屌你

賭完馬即刻轉場
有咩心水

fc盤 快

馬 -$500

國安成班鬼點輸

細你一半

國安點先晉

睇好首都拎冠

開船啦

要輸波

輸咪晉

今日d馬俾狗賭

大陸仔讓平半

買東京

合理 買對家先

多謝新條sir指點

大唔大注得

跟杜sir試試佢

半大手足 上船

重心
FC X京

原來16強黎

你無得同我架FC鬥

半和

開了開了

我係中国人呀屌

周俊樂你老母，騎都無騎過

相信國安算

晏晝比日本仔迫害，第一次撐祖國，希望唔係最後一次

tokyo had died

我都係因為得到 希望祖國可以幫手教訓日本仔

我係中国人呀

國安極限禁屌！

8.5b?

有波多野豪 主穩贏

我是中国人 国安牛B！

外部勢力想挑戰國安法 ?
天方夜譚

中出佢

賭仔好齊心

呢次我做日本人 希望打和 大家都收錢

漢奸

嚇死以為換奧古士圖

日本仔屌打

北京被禁diu

1111111c

想問一問 水晶宮 沙夏好返未

今日d馬惡賭到

北京被禁屌 針

西京勁能柒到!!

入波啦屌

0:1c

原本馬正數 尾場倒輸1k

屌你咩咁快有角

爆哂

16強一場過定兩回合

master G please support our great CHINA

殺出個波健士

I am fucking Chinese

2回合 呢場邊有得買晉級

有晉級買 一場過

北京國安有冇lin

報左國安 咪以為係英國冇事
國安法係全球通用‼️

各路中華兒女上船未

過多幾分鐘 又屌9中國人了

Thx自膠

國安法唔容許有外部勢力

北京fg

大陸仔點贏啊

diu le lo mo chi na g

國人 有打門兒嗎？

國安法全球通用贏硬
東京贏既即刻派香港狗賊去拉人

抗日戰爭勝利 第唔知幾多周年

上場神户咁樣送12碼畀水原 搞到廣州出局
北京一定會為廣州向日本仔報仇

有角未

邊一邊係大船

FC x京

半大未

懷疑西京先大船

國安

買左東京晉級

唔洗睇 國安廢到閪咁 東京等贏

飛燕諾轉左盤買得

國安法下, 仲要問?
買對面篤你灰

呢場 我唔志在贏錢 係賭我眼光
日本仔加油

國安法入波未

點都係日本 冇得揀

大家都係學生點解差咁遠

我未

7.5b有無人入

李+成

銀包窮到得10幾蚊英鎊

黑底果然唔同啲 跟邊個大佬

6.5入

柱邊

邊一面先係西京

頂住個半和先啦

型

想跟

FC盤贏硬

半大24

24

亞冠淘汰賽一場過？

多謝你

杜sir 對唔住 呢次比東京贏得唔得

今場熱身

但 AE86 贏左

杜sir會唔會連炒3場

今場友賽練波 下場先真軍

我屈指一算 晉級者有個“京”字

5盤四勝先晉

打11分

京fg

兩隊打主主客客四循環

北京贏盤 10 1 100

有！

LM

Me

還有fc兩個英文字母 加一個方向

相信北京

點解咁多未見過嘅名

角又無波又無 踢條毛

7點 主

有咩波都入半場先入好無

CD ROM啱啱食完飯？

又乞

刷角未

半和先，快手

半主 快

買個no goal準備收錢 兩班人都係加時先上力

信左

北京踢成咁 想支持東京

大波

睇錯 比自己fake

王剛唔入波？

2c

爆角未

可否奇蹟半大

玩完00

半大手足先輸一注

屌 又做唔到職乞

1.5s了

下場諗好未？

4D.JPG

快！！

入波未

屌我係_ _ _

兩隊垃圾 唔識入波

就打交

我係_ _ _ 呀屌

杜蛇已旺完，係時候到我發揮
1.烏法+0.5

來回猜

半0全？

0

半和先
之後下半再國安fg

有直播？

我係日本人啊hi

同意呀

算
度定下場
1915飛燕諾半大

無波無c

國安立法未

垃圾閪波
永久blacklist

東京泊大巴
攻唔入

度緊英超

留力下半場？

日本仔咪再迫害我啊屌你

成班鬼都踢唔贏人

跟了

半場一球都無？

識入波果d無出喎

引即場人買東

FC‼️

荷華

半和頂實

國安FG

真 客晉應該吸唔小

屌你老木fc

國安黃牌1-0

荷華落到

抵買 仲有加時同12m
12m國安射先就9成中

我未買 盤都轉埋半一唔想要

國安啲人技術幾撚勁
但啲組織好撚屎

支持左祖國點解贏唔到

望住國安班鬼就笑撚死
攞住個波攞埋中場鳩推一野傳失

不嬲支那隊都係靠外援個人能力架啦

亞冠有無加時? 定直接12M

唉

勁多高水

有幾個支那仔技術都幾好波
但都唔撚識傳波

但2大蛇推wo

俄假大波係咁回 咩事

幾個國家隊正選

買得都預佢和/贏
俾埋高水你又唔制呀？

支那仔識閪踢波咩

等我出秘密武器先

北京加油

日本國家隊就有得踢世界盃
支那國家隊有鬼用

唔入 死翻去打乒乓波啦

東京個爆炸頭咁撚勁

見佢射幾球 都差少少 勁震

下半場就會入

東京重心球員

垃圾國安

1.5b買得過？

轉翻-1

你問下eason有無買先

7.5b

足球呢啲咁有團結性嘅運動真係唔岩支那人玩
幾次一條友係由左邊帶波帶到中間
然後基本上一個斜傳放邊線就突破哂
但偏偏班支那人就唔撚識傳波
一味帶住個波衝衝衝

唔會開得出諗定下場6.5都唔會開得出，2隊擺明踢12m係到hea踢尻傳尻沖尻射

應該半2全4

2-1
黃牌數量

55%感覺有優勢

10 2 100

我就估半2全2

東京加油！！！

，

7點大波?

想要埋半大

屌8.5c

回得好勁

俄假角細

俄超大細無視賠率

咁買

場荷假咁多郁動
skip算

烏法係咪角大神器

小注啦

羅斯半和

俄佬波第一時間飛

半場都要比人入

2:1啦

偷開波

太容易紅牌

餓超會入波先定亞冠會入先

7.5

似0-0完

刷角啊

東京9c 5 1 100

荷華又落完又回

me

5.5想入

幫手鋪草地

Feel到會2-0

北京快入

東京有冇機偷雞全格

你又話等6.5

波你唔入就刷角...你連角都無...不如直接射12M算啦

中國佬快入

依場仲有冇機會大波
原來16強 唔怪得兩隊係咁妹

北京國安快入波

又大波

心急

未買 準備入手0.5/1

白卡仔

支那入未

東京0.25

支那比人入

國安！！

國安！爭第一！

終於東京肯攻
多番好多空位

你老母 刷都唔刷下角

好眼訓

333333

北京贏波我立即推廣國安法

333

有！！！

咁祝你輸

維羅納 重心

國安！！！終於！

Block得

返青山啦好嗎

我係蘑菇人啊屌

乜撚嘢抗日 咪又係0:0

北京國安贏波大法

你陪我先返 一個人好悶

大哥好球

1.烏法+0.5
2.荷華高斯+1
3.奈梅亨-0.5/-1

俄假hea撚到

2:0la 要報仇

0:0 0:1波強

64min 1-0
82min 2-0

刷左第一c

入未

收夠即場東京飛了 ，我北京準備入

老友 見住你越黎越似十三好心痛

終於刷C！！

好！

Block
希望你唔好開po

44444

北京入未

終於刷C轉左買角

刷爆佢 我係北京人啊

Ok

6.5 24

北京繼續上

12m

睇錯

1.5b

心靈重心
水晶客勝

今晚里爾對摩納哥個入球大d盤好古怪
想問下有冇師兄買細

支那贏盤做返一日中國人又點話

國安禁屌

學埋美職d傻閪一回合都要和波 我屌你老母咩

羊

同大家講最後一次 大波冇錢途 角大先係唯一出路

主1-0

東京泊大巴JM9,明明實力差唔多

攻唔入就刷啦

客1-1

邊有咁快

國安法準備！

等射12碼大7國安出線

國安法

屌你垃圾東京...

我屌你老母 冇買大波先入

1-0

直屌客勝ok？

Goal

國安10

10

俄超角大未？ 屌你老母

國安1-0

知咩事啦大家

係

買大就刷角
買角就入波
堅燈了

屌 前兩日我做中國人 個個屌鳩我無骨氣
你老味 今日咁多人做中國人 又唔見有人屌

國安1:0 ！！

Goalllll

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

波多豪

國安法又贏